今日拉hidden agenda 聽日就到拉大家身邊既野

政府不斷打壓hidden agenda既意圖相當明顯（果啲法律理性撚咪撚行出黎 ha唔係無試過爭取合法 佢地合法既理由亦相當充分 只係政府多番阻撓 ）
點解要打壓HA？ 陰謀啲咁講 因為HA代表住香港地下音樂
而地下音樂亦充斥住反政府既聲音
當然亦都因為工廠有商業價值 可以搵到錢
你地今日見到HA比人搞 覺得因為自己唔聽呢啲音樂 所以唔理
他日到連登比人搞既時候 就已經太遲 唔好唔記得連登都係充斥反政府既聲音既地方
只要政府可以消滅到呢啲反政府既平台
市民就會變左無曬同伴 連反抗既機會都無
所以 希望大家可以多啲關心HA 唔好等失去左先後悔

中共只係想殖民香港
而將香港文化消失就係一種殖民

好明顯想所有香港文化都無哂，再慢慢入大陸文化黎香港，睇下TVB d劇，愈黎愈多大陸劇

大陸冇人玩band?

香港band就係講本土野，乜柒都唔知又要出黎柒

又要地下又要賺錢
不如你諗清楚玩音樂為乜先

開個場出黎免費？搵樂隊黎香港唔洗錢？ 不如你諗下自己講乜先啦